周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

見到有報道話周庭BB幫手funding

靜下啦

關周庭鬼事

攬炒團隊首腦一定係鄭月蛾，
成個香港比佢炒曬啦

你係咪當周庭BB係condom

我只知689 同777都係攬炒團隊

拉

Fake news